秀秀新照片

之前和越越妈妈、辰辰妈妈一起团了瑞德学堂+纯真年代儿童摄影，周末约好，大家一起去拍照。咱们一家最后才到，到的时候，辰辰早已拍完，天天、越越刚好拍完，马上给多多换装。天天、辰辰这两女生拍照时，妈妈们都给她们准备了N件漂亮衣。多多妈最省事，在家就给多多把准备照相的衣服穿在里面，到了直接脱外衣即可（照相的地方据说有30度）。开始的时候多多有些怯场，房间里灯光比较多，加上黑色背景，所以有些怕怕，慢慢地熟悉之后稍微能放开一下，多多妈和一个阿姨负责逗多多笑，又是拿小鼓、画笔+画板、泡泡来吸引多多，由于实在太热，加上最终只能选5张照片，多多妈觉得照了有十几二十张差不多了，就让摄影师停止拍摄了。最终选照片的时候，拍摄效果让多多爸和多多妈还是比较满意的，在套餐的基础上格外多选了3张，以留纪念。照片得下周才能取，这里先把照相后在辰辰家，天天妈妈的摄影成果拿来一秀吧，颇有专家摄影之风范，赞一个！呵呵，咱们也赶紧换一个单反相机吧！